皮膚好嘅女仔贏左半條街

係香港，女仔皮膚好已經可以話係靚

。。。

未必

你講得岩，我係皮膚好既男

贊成